初期設定リポジトリ
======================
PCの初期設定に使うものをまとめます。

### 更新履歴
2015/08/15 v1.0.0 真面目にREADMEを書き始めようと思い立った


### 最初にやるべきこと

1. [Cygwin](https://www.cygwin.com/) をインストールしましょう
2. インストールするコンポーネントに**git**を含めましょう
3. このリポジトリをcloneしましょう

### インストールするアプリケーションたち

近々書いていきます…
